你隻貓試過偷食咩人類既食物?

屋企個主人淨係會偷食面包同午餐肉
其他都係聞一聞就走開

琴晚偷食多一樣 煎荷包蛋

偷食過香港人類既食物

牛、豬肉乾 （最愛）

Pocky(冇朱古力果邊）

薯片

Shark shark薯條 （最愛芝士shark shark粉）

魷魚絲

雪糕（有時）

諗到再講

利申：見到佢就會話佢

非食物：

膠袋

人肉

餐蛋治

我隻貓只要我食緊有奶類型嘅嘢
( 雪糕，凍餅，雪條，心太軟等)，
佢都會餓狗搶屎咁跳上黎同我搶嘢食

我會比小小佢奶完就閃開嗱嗱臨食晒佢

食喎唔係咬喎

我親戚隻貓偷食榴槤

薯條

所有煮好嘅餸
健身 protein
蒙牛奶片，識得咬開包裝嚟食，但食完痾爛屎

之後裝所有食得嘅嘢都放入櫃

試過煮好碗麵就咁放左係枱面之後行開左兩分鐘
轉個頭已經見到隻衰貓耽住碗麵入面條蟹柳係地下
但太熱佢食唔到

雞翼，食到習習聲

蒸魚

雪糕其實係咪唔食得

原來主人係想食餐蛋治

屌

想講啲貓平時個口已經好撚臭

心太軟 朱古力

紅酒 放左係地下 隻野整跌左 係到飲地下d紅酒 好似醉醉地佢地

證明大陸野...

有無影相

燒雞翼我鐘意食

煮好嘅魚同肉
蝦
朱古力/薯條/薯片/童星點心麵
五香肉丁/午餐肉/豆豉鯪魚
豬肉乾/牛肉乾
所有丸類
所有燒味
未煮嘅菜
飯/烏冬/公仔麵

識食

乾瑤柱

老婆餅